如果將來出one piece超，故事要點寫至紅到有幾萬鬼佬坐係廣場睇？

有冇？